有冇人舊公司執左？

聽到個消息好唏噓
好聚好散既舊公司（做marketing）頂唔住 執左
班舊同事做左失業大軍

林鄭可以玩撚左香港人兩年 勁撚到佢呀

無執，但得老闆返工

有 咁可以點

我舊公司老闆幾好人
同埋佢都差唔多年齡退休 仔女又出曬身
又有幾層樓渣手

我諗佢直接退休算

係慘在d同事姐
問佢地點
佢地話成行凍過水
過年後都唔知會唔會有得見工

公務員舊公司都執咗，香港特區政府
依家宣誓簽新公司約，大灣駒xianggang 市政府

我都只可以感到好唏噓

最多同同事講 依個時世當放長假羅

老細係咪移民？

好多話依加疫情做唔撚住，
然後幾個月之後，問下有咩撈
老細會答你，我唔係香港啦

香港營商環境好差，有樓收租好過啦，未來政治經濟只會差，做生意你無乜錢，輸多

依個係公司轉左手姐
/
正式轉手

老闆有d錢 年齡到咁上下 仔女出曬身
我覺得佢會直接退休

本身十幾人既公司炒到剩返4個算唔算

有得做都話
marketing個行水靜河飛

都差唔多啦

天滅中共

父哥自爆

個行業咁撚多人都叫自爆

連登仔話條街好多人行 donki又爆晒
經濟差係政府呃人

移民了

宜家個個炒股贏到錢先黎放長假
遲兩年個貧富懸殊仲大

樓主呢D波檯狗又作故仔唔知咩心態

攬炒又一成果

係香港長工番過四間公司

一間執咗
一間個部門摺咗
一間撤出香港市場

邊個夠我黑？

仲有公司敢請你？